全球爆發武漢肺炎係因為武漢半桶水封城政策

因為政府設緩衝期俾數以萬計嘅武漢病毒封城前出逃
然後中共透過世衛施壓，要各國唔好對中國實施旅遊限制
令到世界各地都有首宗輸入個案（好多支那人食退燒藥搭飛機）
香港首五宗確診個案就係支那武漢坐高鐵嚟

如果當初強硬封城，唔俾D人機會逃走
全球疫情一定冇咁嚴重
所以一定要將焦點集中去武漢半桶水封城政策
同埋中共唔俾外國對中國封關
各國都有權向中共追討損失

習近平必須負責

中共透過世衛施壓，要各國唔好對中國實施旅遊限制
呢樣野要日日提
唔好俾支那轉移視線

支那已經啟動國家機器想將件事spin走
扮到自己抗疫好撚犀利
明明當初就係支那俾數以萬計嘅武漢病毒出城

錯，係香港林鄭唔肯封關，令到大量病毒人仕經香港做跳板飛去世界各地

講到支那d機場唔飛國際線咁

武漢病毒封城前出逃，然後透過全國交通直送外國
香港只係其中一個跳板咋

點解中國明知人傳人都叫外國唔好封關呢可

支那賤畜係有意輸出病毒
轉移國際視線
再隱瞞疫情扮抗疫成功

支那十幾億人，d畜牲生蕃又唔注重衛生
得八萬個個案？

點講錯
香港得咁撚少Case

之前求其搵都有d支那人食退燒藥去旅行嘅微博/tweet
美國調查咗呢ｄ人有冇武漢病毒未？
支那人痾完屎寄去人地屋企然後扮篤屎唔係佢嘅？
咁多武漢病毒去到外國證明支那把關不力
甚至係有預謀輸出病毒

全世界必須向中國問責

都真係好笑
明明D支那病毒搭飛機去外國
支那居然有面屌人抗疫不力
我放屁你做咩唔掩鼻

As the coronavirus spread across China in early January, international travel continued as normal. Thousands flew from Wuhan to cities around the world.

By the time travel stopped in late January, it was too late. See how an outbreak became a pandemic.

仲有我放屁你唔好掩鼻呀
我已經準備好放隻狗嚟咬你

屌人封直航
叫外國唔好封關
中門大開俾支那武漢病毒入境

要講清楚,唔係半桶水封城政策
而係開頭根本係想扮無事,隱瞞疫情
導致好多帶病既人依然四圍走
又撞正新年,D人回鄉/出旅咩都齊加劇疫情擴散
然後都係想隱瞞
最後瞞唔到先認下,不過係邊認邊推卸責任

希望受疫情影響國家可以煮支那重米

習近平管治不力致全球爆發疫情

"不了 都係奶共好"

有得拉埋777落水，何樂而不為

岩呀，理得你咩軍人運動會，封城早兩日講嚇到啲人四圍飛就係你中國問題!